
                      no veo porque era necesario crear una película solo para unir historias de esta forma , tan enfocada en algo un tanto odiado que lastima espero que sea mejor personaje en END GAME
        
            